小學數學問題

如果5個蘋果分比5個人咁每人有一個

咁5個蘋果每人分0個咁每人有幾個

0個

榨汁機

5/0 = 0?

5除0

每人分零個
你中文fail?

人唔存在，咁個問題就無意義

undefined

Lv2

Diverge

0/0

即係幾多

唔係所有嘢需要關sequence或limit事嘅

5個蘋果每人分一份
每人有1/5個
每人分0份
每人有0/5 = 0個

咁你話每人有幾多個喇

每人分0個

無意義

唔知啊，開估

完 上一頁

每人分0個
同
分比0個人
都分唔清